TWITTER 戰線先係最冇人理既戰線!

究竟有冇人理TWITTER戰線?
講左幾耐TWITTER戰線一直缺人, TWITTER都係國際重要戰線之一
一味剩係識丟低一句文宣組, 問題唔係文宣不足, 而係冇人幫手RT 同LIKE
係咪以為係連登, FB圍下爐丟低個LIKE 就搞掂?
係咪花你幾分鐘零風險地為香港出個聲都咁難?

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

幫你貼埋

twitter要圖集
其實人係夠
冇圖既reply係冇人會睇

推

根本就係最成本低、利益高的項目
仲有效過 連儂牆

唔知你地停晒手做咩！

我係咁叫FD幫手打國際線冇人理 ON9

PISH

其實都係好似平時用其他social media 咁玩，好好玩架

有幫手推式

上Twitter 推熱門好過係連登上熱門

美國已過眾院，已入大禁區
連登仔應展現射手觸角，加速推入參院小禁區
一腳射爆港共政府！

10月20號
光復香港時代革命

Share and like
As simple as that

啱 真係冇人理
p牌大推

Hong konger no Twitter?

但好圍爐feel
好似衝唔出俾國際睇到咁

自己一個係twiiter戰爭得好累 求大家快d加入 請快加入真係需要人 再follow大家
CanadianInHongKong (@Jerkforhongkong)

和你push

將twitter融入生活 變成ig snapchat先有機會
d人淨係當文宣工具玩兩玩就冇恆心

當學英文
痾屎+comment+retweet+like

返工都可以抗爭

手足, 你咁樣rt w/ cm 無乜意思
建議你rt完直接喺人地度cm, 咁樣效果可能仲好, 起碼多D人睇到

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (LeBron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

Tui

去外媒新聞下面cm 就唔係圍爐架啦
加油

點可以幫手

有bot教你

任務排曬版

Retwt

Twt

Bump

唔識用丫

有用

H

B

P

其實好簡單, 開左個ac
加下d status(#followbackhongkong, #5DemandsNot1Less 之類), 換番個頭像,
係搜尋搵#followbackhongkong, 圍爐follow番有打到#followbackhongkong既手足, 呢個hashtag 係為左圍爐用(手足會自然follow番你)

跟住follow上面個堆名人(gphone, solomon yue, hocc)等等

最簡單見到手足既tweet就禁RETWEET+LIKE, 有時間既留一兩句COMMENT, 每日花十分鐘已經非常幫到手

日日有做幫推

圍爐既作用唔係FB咁純粹比個LIKE
只要一個TWEET有足夠既互動(COMMENT+LIKE+RETWEET)
就會更易上到TRENDING, 多D去外國議員到留言, 覆下鬼佬D COMMENT, 就會好快有外國人FOLLOW你, 咁當然要用英文文宣

NBA, 暴雪就係係TWITTER 戰線到發酵既例子

除左圍內rt同like

可以當係一個睇多d外界新聞既機會，唔一定下下淨係follow CNN Bloomberg
記者 外國kol都可以follow下，佢地講既野對我地有幫助就rt比自己友睇下，多d人去留comment

做任務好好玩

點解成日講唔夠人
因為數字就係一切, 班美國大佬出晒聲SUPPORT HK
我地都要比番D表示人地, 起碼都推到幾萬rt幾萬like

好似solomon yue咁, 佢幾乎每一場活動都有關注

TWITTER 要人!!! 咁多外國勢力幫香港人幫到盡, 你地比D 表示支持得唔得呀!?

佢地咁支持香港, 但係d post 既RT同LIKE連d 韓國男女團是但一個tweet 都比唔上

Twitter要我加入電話號碼認證係咪正常？
唔入號碼就唔俾我登入

係, 電話號碼同EMAIL都唔會比人睇到, 放心

report 人 report到比twitter ban尻左

英文麻麻，見啲英文好勁既手足都只可以俾like haha
但努力咁 yes,i agree with u

要人

成版都係互科招fd子5p咁
係咁rt得自己人睇到唔係留cm
互科不了

已經不斷RT同comment

寧願喺fb ig做冷氣軍師
都唔開twitter係咩玩法

Push

最新 主線 日程表

重點: 10月20日 民陣大遊行 尖沙咀見!!

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

因為個個淨係識係呢度洗囉

有用post，推

點會無，大把人tweet緊

agger d人成日話文宣組點做嘢
根本好多做緊嘅人都唔係文宣組
全港黃絲都應該要做嘢
不過認真rt唔煩 最煩係rt得多又要做test
搞到我rt一次要隔十分鐘再開一次bot rt下個
唔敢rt得太密 個ac又唔敢擺私人嘢驚人起底
有時用用下有人send嘢俾我
我開咗嚟睇睇到入晒神又唔記得咗d任務

好易玩，快d一齊玩

其實都係數字遊戲
如果同一條tweet, 一個得5個RT, 一個有5000個RT
你覺得邊個可信性較高?
#hashtag 亦都係其中一個功能可以令到條tweet走出自己友圍爐
好老實, 係每日咁大數量既資訊, 好多人係會偏向揀高RT高LIKE既數字黎睇
好似有位巴打講過, 你只有一秒既時間去宣傳你既文宣
而RT 個堆數字, 就係幫你爭取多2秒時間

agger

㩒錯dislike. Sor bro☹️

個acct就算冇人follow ， Twitter 好似都會被你個留言同retweet俾人睇，因為有hashtag

忽視左國際戰線威力
無激情

Twitter=國際線………淨係上連登，外國唔g你做緊乜

香港人唔興玩囉 香港人就係興玩ig fb 根本你身邊人唔玩 唔通上Twitter 淨係搞文宣咩

Twitter 要人做任務

Push
日日都有做任務

721

push

pish

我想問係唔係一定打唔到長篇大論？
我宜家打篇野嘅話，我係打落ig story再cap圖咁做

推～